Sony zx300 + N3BP

想問下呢個配搭好唔好，同埋邊度買會最平

自己去SONY或者耳機鋪試左先

無話好唔好 每個人口味唔同

想平就淘寶買16gb版本zx300a 但要返大陸先有保
再唔係就去dcfever執下平貨

老老實實 買之前想問下你
你係咪成日聽歌？對聽歌有冇要求？
如果係是但聽可以買得
但係有少少要求既不如你張成筆錢用黎買耳機先
利申 建議下姐 唔好屌咁大力

玩4.4既話
如果突然想用手機聽就冇計
想清楚

但係成筆錢買耳機用iPhone應該都推唔郁

唔一定嘅 唔少耳筒5000零蚊用電話一樣好聽
只係用埋dap聽會更加正

咁樣買耳機定dap有更大升級？

我就覺得係嘅

你應該帶你嘅歌去試聽吓...